[突發]Fifa 21 Team of the year

2021年仲有沙狗

唔係話撐條賤種
但係唔揀佢揀邊個？

得罪講句
現今中堅嚟講，佢真係最勁嗰堆
仲要C朗離開後接埋射十二碼同罰球角色
上季仲要入過罰球
仲有呢個好似係大眾投票
拉膠本身就係少有嘅中堅明星
佢仲要有皇馬球迷票
入選好出奇

Maguire

條中場好似有得好d

唔揀拉膠仲有邊個好揀

Bruno Fernandes

KDB上季都跌跌地watt

49000多fans嘛

麥巴比同C朗憑乜？ 美斯咁都冇份？

多fans成隊曼聯入哂啦

Joe gomez?

真係好俾面牙朗麥包皮
覺得今年最佳前鋒一係盧卡古一係夏蘭特

今年真係失水準喎

基亞利殊>kimmich

美斯上季聯賽 入波 助攻20+

龍門仲係紐亞，咪玩啦
艾利臣點都全面過紐亞

話晒都係三冠功臣 俾下面啦

嘔吐球王呢？

拉狗雖然乞人憎 但係真心勁wo
有佢同冇佢差好遠

唔係計球季 2020 only

c朗包皮都有，點解伊巴無

有乜問題

雲迪克？

英超最佳球員都跌watt